我想問sator一早死左點解之後仲會出現?

?????????????????

？戲套睇咁緊行逆你

即係kat同sator都有2個?
之後sator死左1個即係得返1個
然後kat有2個?
屌我睇左乜9

自己上網搵解釋
reddit勁多有圖解
你睇完唔明先再問

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

即係younger 可以create older?
咁用依個方法即係可以製造復制人軍團？

no，因為自己唔可以掂到自己

只係戲入面同一時段
可能有 4個同一人 係度，
例如oslo果part

同一時間藍色線有4條